<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<INVENTORY>
  <VOP>
	<QUESTIONS>1) Что представляет собой язык XML?
		<ANSWER>XML (англ. eXtensible Markup Language) — расширяемый язык разметки.</ANSWER>
	</QUESTIONS>	
    <QUESTIONS>2) Какие проблемы решает язык XML?
		<ANSWER>Bы можете использовать XML для описания практически любого документа, от музыкальной партитуры до базы данных.</ANSWER>
	</QUESTIONS>	
    <QUESTIONS>3) Расскажите о следующих методах: <br></br>
			- Таблица стилей  <br></br>
			- Связывание данных  <br></br>
			- Написание сценария.  <br></br>
		<ANSWER>1) Таблица стилей представляет собой отдельный файл, содержащий инструкции для форматирования индивидуальных XML-элементов.<br></br>
				2) Этот метод требует создания HTML-страницы, связывания с ней XML-документа и установления взаимодействий стандартных HTML-элементов на странице, таких как SPAN или TABLE, с элементами XML.<br></br>
				3) В этом методе вы создаете HTML-страницу, связываете ее с XML-документом и имеете доступ к индивидуальным XML-элементам с помощью специально написанного кода сценария (JavaScript или Microsoft Visual Basic Scripting Edition [VBScript]).<br></br>
		</ANSWER>
	</QUESTIONS>	
    <QUESTIONS>4) Для чего XML используется в сочетании с HTML?
		<ANSWER>Для того, чтобы расширить возможности веб-страниц для виртуального представления документов любого типа; сортировки, фильтрации, упорядочения, поиска и манипулирования информацией иными способами; представления информации в структурированном виде. </ANSWER>
	</QUESTIONS>	
    <QUESTIONS>5) Назовите конепции предназначения и целей применеия XML.
		<ANSWER>1) XML должен стать языком прямого использования в Internet. <br></br>
				2) XML будет поддерживать большое количество приложений.<br></br>
				3) XML будет совместим с SGML.<br></br>
				4) Будет легче писать программы, обрабатывающие XML-документы.<br></br>
		</ANSWER>
	</QUESTIONS>	
    <QUESTIONS>6) Назовите примеры применения XML.
		<ANSWER>1) Работа с базами данных. Подобно традиционным базам данных XML может быть использован для присвоения метки каждому полю информации внутри каждой записи базы данных.<br></br>
				2) Структурирование документов. Иерархическая структура XML-документов идеально подходит для разметки структуры таких документов, как романы, научные труды, пьесы.<br></br>
				3) Работа с векторной графикой (VML – Vector Markup Language).<br></br>
				4) Мультимедиа презентации (SMIL – Synchronized Multimedia Integration Language, HTML + TIME – HTML Timed Interactive Multimedia Extensions).<br></br>
				5) Описание каналов. Каналы представляют собой Web-страницы, которые автоматически рассылаются подписчикам.<br></br>
		</ANSWER>
	</QUESTIONS>	
  </VOP>
</INVENTORY>